## PROYECTO DE REACT AUX SIS313

 Created by: Luis Rodrigo Ramos Martinez


## LINK DEL TEMPLATE DE FIGMA

https://www.figma.com/design/KTpDcSyEjO06Ykd6YuUhtp/SaaS-Website-UI-Kit-%E2%80%94-Framer-Website-Kit-(Community)?node-id=2012-608&t=tqPZULDMfPw4tR1g-1

## LINK DEL REPOSITORIO PRINCIPAL

https://gitlab.com/luiss_rodrigo/aux-sis313g1-ramosmartinezluisrodrigo.git

https://resplendent-rabanadas-0bfd59.netlify.app/
## AVANCES DEL TEMPLATE 

Header 

Skill Section

Footer